# My_django_app-ci
**Комментарии к проекту**
- Значение токена вынес в переменную $MY_TOKEN
- Для nginx сделал отдельный докерфайл, куда закинул и конфиг сразу.
- В этом gitlab-ci сделал 4 джобы: сборка приложухи, сборка nginx, зафейленная джоба и джоба для проверки фейла.
- Для передачи переменных джоба deploy и конструкция с curl и form.
- Для проверки фейла есть скрипт script.sh
- Для запуска джобы с докер-композом скрипт api.sh
- Лог сборки для приложения и nginx разный, каждый у своей джобы.





